比師傅不停勸不如你轉自動波啦

目前為止學左3日共6堂 第1，2堂學基本操作 吊極力子 入波 轉波 打燈 望鏡 將架車駛向前 向後 第1堂係我咩都吾識既時候個師傅已經好無耐性 係甘小我 第3，4堂 已經開始叫我轉呔開出去兜圈 但第一次接觸呔盤吾太識控制 係甘比個師傅小 大約開左車半小時後 開始領悟到轉呔既竅門 但有時攞位都攞得吾係甘好 第5，6堂 一開始轉呔出去既時候同前車太近 但師傅一開始只係叫我打燈望鏡 踩極力子 入一波穩磨擦點 之後鬆手制轉呔出去 比油行 轉出去差d撞到前面架死車 不過我知吾夠位出即刻踩實極力子加小小迫力 佢就話你轉呔太慢了 所以先會甘 心諗其實一開始入後波將架車向反後小小大把位出啦 之後開始開出去 係讓車虛線點 我見到無車即時轉呔駛出去 發現有架貨車泊左係度 我即刻靠左線 佢又小我 話要貼住右邊石膊行先岩阿 之後開始話你不如學自動波啦 容易好多 之後再不停轉彎兜圈 第2個圈開始叫我轉2波行 我一次轉波吾係好識把握 轉波果下chok左野 佢又話我好難學阿甘樣 話望下人地已經學緊調頭泊位 我仲係未識轉波果d ⋯⋯之後臨走既時候 佢再同我講 叫我諗諗轉學自動波呢個問題，佢話去鏗鏘學校同個職員話轉自動波就得了（我依家學緊車果間野係鏗鏘學校，師傅叫廖師傅） 其實我係咪進度太慢 棍波車吾岩我呢 定係師傅既問題

中文writing拎u?

你不如學下出post la

無車感學自動波算鳩數啦

吾你老母

大把人頭1，2堂已經揸出街喇
樓主你係唔識合揸車

甘你老母

不如你反思下人生

你班人個個都落井下石架 等我鼓勵下人先 我相信巴打你手車一定有水準過你中文寫作能力嘅 奸爸爹呀

第一堂無開出去？我岩岩上左第一堂係除左油門無掂過就樣樣都掂過。行左唔知幾多個圈，轉波轉過一次2波
我轉彎都唔係好好，俾佢dup停幾次，不過我諗第一次算係咁

"你不如乜乜乜啦"呢句野有時真係會hurt到人

轉師父，都唔得就冇藉口
btw 學下出post 組織下分段啦on9

第一二堂應該兜緊圈

1212

吾你老母
甘你老母

係咪好老 細細粒果個？

唔好學車喇你

我比師傅勸唔好上咁多堂
=師傅 =我

師傅： 你都熟哂 你到考前兩日先黎補鐘

最後上左8堂（每堂兩節 每節45分鐘）
忠義街 棍 van 1take pass
連筆試所有野都唔洗7000蚊

唔係搵食自動都夠做

樓主學好打字先學人揸車啦

樓主，你up乜春呀？

比樓主考到咪姐係危害其他道路使用者

我以前都係鏗鏘學 個師傅都係姓廖

又係堂堂比佢屌 唔知係咪同一個

你不如轉去香討啦

假膠定點 睇死人咩，又吾又甘，抵俾人屌

好撚1999

相信係巴打問題，唔緊要，唔識咪花多啲時間學囉
利申( 當年考油塘用咗10堂一Take Pass，頭4堂學識晒基本野 第5堂開始直接由九龍塘揸去油塘記路線行

甘比原來做教車師傅

你算啦
應該車都唔好學

我諗我知你講邊個，成日食煙瞓覺去廁所，講野唔清又冇耐性果個？

返5p會出人頭地架你 加油呀唔撚送

唔明教車佬有咩資格咁惡
成人版保良局訓練營

不如樓主唔好渣車啦

咁巴閉唔好學囉，教車師傅驚你考撚到牌到時累街坊，想你放棄揸車，唔啱就唔啱㗎啦

同埋你個類比根本有問題

九龍塘定九龍灣

睇死人

兩堂學基本操作 都唔知係師傅dum你波鐘定你真係學唔掂

比多少少去駕駛學院未唔使被人罵
駕駛學院除非你係廢到渣否則點渣唔撚理你顧客是對的

第二堂已經開左出街

奸你老母

唔知點解睇左胡師傅

小兒麻痹架你

不如唔好考車牌

第一堂十分鐘未夠就揸出街啦我

我跟師父學左15堂去考，油塘1take pass

勸樓主學車前讀多書先

1999

哇 好犀利呀 遲下成個運輸業靠你啦

好偉大

不如唔好開post啦
1999 睇都廢事睇

( Show Blocked User - 墮天地獄賴屎獸 )

鄺俊宇有對手

你學打文先會快啲

Dllm, 自己能力低，係連登唱尻我
你下堂小心d

上得8堂都咁貴

個師傅算好厚道架啦..
俾著係牛師傅既話...

算數啦 有d野天生嘅

我都試過話：「咁都轉一轉三波？」
師傅：「棍波係轉嚟轉去架啦，唔想轉考自動波吖嘛」
覺得佢串得好有道理

吾你老母甘你老母
弱智學乜撚野車
返中心玩玩具車啦

ching考油塘？

吾你老母
岩你老母
甘你老母
反你老母

Blocked

跟佢學過一堂補鐘
雖然畀佢屌到西皮都反晒出黎
因為我成日唔望左鏡
佢就不斷敲窗提我望鏡
重提我每呼吸一下就要望一次左鏡
一唔望佢就敲
之後考試果陣有幻聽聽到敲窗聲提我望鏡

最後肥左溜後同衝紅燈

甘你老母
吾你老母

屌我個師傅都係姓廖x泉 細細粒 西口西面 第一堂已經比佢屌到屎忽爛

不如你轉自動post 啦

吾你老母 穩你老味

笑左

無掂過油門，轉二波行？

去機鋪 打機睇下揸唔楂到先啦

平價simulator

字都未識寫，學人渣車 一陣路牌都唔識睇

又開追悼會啦！！！

吾你老母甘你老母呀

吾你老母
甘你老母
中文都未識，點學車啊

睇撚死人

我都係鏗鏘學 學左第一堂 係停車場 行黎行去

小兒麻痺架你

不如你死撚左佢啦
其實你生存有咩意義
作幾句野又唔識格行
字又唔撚識
唔死都冇9用啦

睇完你呢個Post 岩岩打左去學院轉自動波
真心玩熟左自動波熟左路面 手感 之後再學棍波應該更加得心應手
與其渣棍波戰戰兢兢咁去考試 倒不如輕輕鬆鬆考左自動波 之後再算啦

不如你刷首抽啦

求師傅

屌佢老母，我上過呢個師傅，頂唔撚順
最後出去再搵其他師傅學

不如你去學中文好過啦

咪傻啦
就算係考棍
根本大部分人係肥係應付死車之類既情況
因為支棍而肥既根本就好少
男人老狗反正一樣上咁多堂
不如學棍好過啦

吾你老母,甘你老母,比你老母

人各有志
棍波可以同車融為一體

小樣野分心 咁其他方面都做得好啲啦

你唔止揸車廢 連中文都一樣咁廢

吾你老母
甘你老母
打出黎都打冷陣

揸多幾堂就會好機械式咁做
不過你如果覺得自動波容易D既都冇問題既

甘你老母
不如你唔好學人渣車啦

垃撚圾

啱

利申無睇

你試下用英文出post
應該會好啲

驚嘅就操多幾堂，就算比你考到岀到都比人呠兩下又震哂重死，到時真係害到人

Top long didn't read

小兒麻痹啊你？

唔好考車住，買本小學標點符號補充練習做左先

字又唔識打
標點又唔識用
不如你去學下中文先啦

Mk仔學人渣車
吾你老母

有啲人學車會喺九龍塘揸過去油塘

陣你老母

+1
堂堂俾佢喪屌，但冇叫過我轉自動波

利申：2剔pass

其實肥親大部份都唔係肥係條棍度...好多時係死車, 又或者比後車爬頭等而肥

樓主應該轉左個師傅啦
果啲師傅做又三十六唔做又三十六
hea到仆街
我李健比個師傅教
食野訓教遲到樣樣齊
仲要成鳩日水潑冷水叫我唔撚好揸車
咁當然就肥撚左
之後轉左出面師傅
正常好多講解又清晰
三堂就pass撚左

所以你都係轉師傅

Btw 學過啲中文啦 隔行都唔識

佢屌我
我就即刻拍手話佢屌得好
但繼續比油
試多幾次佢就冇成日屌

你師傅冇屌錯你 出車要後波拎位 現實係得 但考試唔得 唔係一手出 因為考試泊車後再出係一手搞掂 所以 你轉自動波 因為你腳應付到手應付唔到都係冇用 上左八堂 師傅都係話我快過人上手 你學得好慢
同埋 吾你老母 甘你老母 學好打字先 好冇 一樣野都學唔好 就想學好第樣野

行七十上四波

屌鳩個師傅
我黎學車 就係因為我唔識
你教唔撚好屌鳩我?
傻的嗎?

利申: 前排學車又係比師傅屌, 即屌番佢轉頭: 我識渣就唔洗黎學啦鬧你老味咩
師傅即收皮之後既堂都唔再屌